台獨根本係偽命題 台灣本身就係一個主權國家

同意嗎